.. 3.9
   
Puertas lógicas
---------------

**Objetivo**

Estudiar puertas lógicas utilizando SQ1 y PV1 como entradas, con 
circuitos integrados de puertas lógicas TTL 7408 y 7432.

**Procedimiento**

.. image:: schematics/logic-gates.svg
	   :width: 300px

-  Activar A1, A2 y A3. Regular el calibre para A1 y A2 en 8 V 
-  Regular SQ1 en 200 Hz y ajustar la base de tiempo para ver varios ciclos 
-  Ajustar SQ2 desde la forma de señal de WG, ajustar WG en 200 Hz.
-  Recomenzar con la puerta OR, 7432
-  La resistencia de 1 \ * k * \ Ω es necesaria para conectar una señal de 5 V en la entrada A3.

**Discusión**

El funcionamiento de la puerta lógica será evidente a partir de las tres señales. 
Podemos mover las trazas verticalmente para separarlas y hacerlas más claras.

